究竟而家Anthony係點？

呢排都好似冇晒聲氣

Carmelo anthony
Anthony davis
Anthony joshua
Anthony bennett?

邊個anthony?

Anthony Wong

Carmelo Anthony

傷左

好似ray allen咁慢慢步出視線，然後退役

退休

雷槍係好多隊求佢復出
肥仔而家無人理

連FOJ明示暗示叫湖人收左佢，湖人都唔制

蘇彝士運河危機之後變咗過街老鼠

Anthony martial

同nyk簽一日contract退休算啦

Smosh果個anthony padilla?

大佬而家隊隊講 spacing 同 teamwork offence
ray allen 生涯後期基本上進化到隨插隨用又唔會點霸住個波
相反 melo 最煞食其實係單打 佢咁嘅年紀邊會有球隊肯叫自己球星放球權俾個外來老將玩
講無球佢d c&s 始終一般
防守其實見佢由thunder 開始肯出力但年齡同意識根本唔可以做一個稱職防守者

簡單講即係極難用

咁嘅防守仲簽多個防守黑洞